［證據確鑿］逐字記錄 之 劉細良《捉鬼實錄搞分化》！

From 塔哥fb：

好少拎劉細良啲節目黎抽稱，因為實在太撚七長，聽咗個開頭經已訓著，莫講話仲要響入面抽番佢啲捉鬼謬論。

今次就有網友好有心機逐字紀錄哂佢舊年成集節目，白紙黑字寫清楚佢點樣歪曲事實尻噏「勇武就係保護和理非」、點帶風向一邊話和勇不分，一邊暗示勇武抵比人捉鬼，應該自己反省下

真係屌你老味，成日借批勇武策略暗示人地幫共產黨手，不停吹捧自己和理非先係正道，呢啲唔係分化係乜撚嘢？你班城粉係咪全部盲撚哂？哦你老屈人就係策略討論，到人地批評番你轉頭就係分化撚？

勇武用前途人生同你搏命，你和理非承擔的屎咁多風險，竟然夠膽走去教訓人地做嘢無深思熟慮，你劉細良先扮窮，後走頭，再賣樓，扮無辜，呢啲咪最深思熟慮囉！

延伸閱讀：回應陶傑：有關KOL工業與抗爭KOL經濟的分別／呼籲劉細良等黃標KOL簽署〈課金與抗爭無關約章〉

=====

駱惠寧非常任務下集 - 07/01/20 「奪命Loudzone」1/2

5:25 外國媒體來訪問我，佢哋話對於遊行嘅衝突場面好厭倦，因為平時響戰區影好多，所以我希望響個遊行做啲新既野

6:15 我地係希望爭取國際層面嘅曝光，唔係去玩

6:40 爭取眼球，唔係去玩，再批評果啲人哂氣（下，依加係批評你整得樣衰同埋先批評，後騎劫時代革命）

19:50 鄧炳強為反送中運動添火增柴

32 果啲係鬼唔係勇武

10:00 劉：我既理解和理非係制造人數壓力

13:38 劉：策略問題，唔係捉鬼，反省下結果可以係Yes or No大家（和勇） 建立更加強既共識

14:10 劉：我覺得，如果我當佢真係手足，個行動係無深思熟慮既

14:30 嘉賓：佢(流亡海外女手足）唔係話自己要反省乜野，佢係叫群眾反省，因為捉鬼搞到氣氛窒息

14:40 嘉賓：但問題我覺得佢係咪都要有反省既地方

14:45 劉：係lor佢都要交代點解要響果個時間做，如果果個係手足，我意思係，佢都要同其他和理非手足交代

15:00 嘉賓：因為所謂和勇不分都係基於一啲共識，即係遊行當中唔會做咁既野等警察有藉口

15:40 嘉賓：大家都覺得果件事係唔尋常

16:00 嘉賓：你都要反省，點解你做咁既野令現場既人禁緊張

16:20 嘉賓：你地都識講勇武係保護和理非，點解你地響遊行進行中做咁既野，令和理非受到威脅呢，呢樣野就打破左和勇之間果個共識

（幾個月之前民記唔係講左唔好捉鬼咩，呢啲就唔係共識？係咪只係和理非可以約制勇武，勇武就唔可以約制和理非）

16:40 嘉賓：你話可以做咁既野，係因為有和理非backup，咁令首先要令大家無人身威脅，但你果日係令大家都覺得你係鬼

（喂呀哥等你地走哂先實無威脅啦，咁你地走哂仲點backup呀）

17:15 嘉賓：首先你定義咩係捉鬼先，例如影大頭，如果你覺得捉鬼令人窒息，咁你唔好罵人影大頭

18:25 劉：警隊依加係好擅長帶風向，佢地會站在勇武左膠既角度罵和理非

19:50 劉：中共就係要我地割蓆，經過禁多次（中大，理大圍城，平安夜，元旦）

20:15 劉：依加就係心戰既時候，鄧炳強話剛柔並用就係政治手段，就係包括用政治部既手段

21:00 劉：女手足引論語，三省吾身，比我個感覺，可能係心戰黎嘅，我地要放低呢樣野

21:20 嘉賓：成件事係好自然，當刻係無人帶風向，群眾自發去捉鬼，我覺得當時人要反省下

21:30 劉：係，果個（捉鬼）係直覺黎架，即係我覺得如果果個係手足既，一定更加要反省，政治行動，係兩樣野既姐，手段同目標，你要達到咩目標然後你要採取咩目標，然後你要有個理據，
如果係同路人，呢啲嘢係可以討論既

22:20 劉：所以我成日話點解我要整公仔頭，因為我行和理非路線，我要爭取媒體曝光

22:50 劉：你果日響果個時間做咁既野，如果真係手足，你想達到乜野，所以你唔可以一開始就勇武為和理非犧牲左乜嘢

23:10 劉：永遠大家係想十之爭拗完行前一步，如果個討論係咁，咁只會係心戰

24:00 嘉賓：依加大家抄大呢單野，搞到沙士區議會，無人去討論

（喂，搞到手足流亡又唔道歉，講成個鐘頭就係想死兜）

睇佢啲嘢浪費網絡資源

10:00 劉：我既理解和理非係制造人數壓力

13:38 劉：策略問題，唔係捉鬼，反省下結果可以係Yes or No大家（和勇） 建立更加強既共識

14:10 劉：我覺得，如果我當佢真係手足，個行動係無深思熟慮既

14:45 劉：係lor佢都要交代點解要響果個時間做，如果果個係手足，我意思係，佢都要同其他和理非手足交代

你quote哩個節目真心睇唔到有乜問題

三個立場
1. 所有衝嘅都係鬼
2. 衝嘅人有可能係鬼/有鬼
3. 不認同衝嘅人嘅行為

1 可以話係屈鬼
2 冇問題，根本係已知事實，狗扮示威者拉咗幾多人
3 係意見唔同但不涉道德問題

劉哩個節目係3，你可以話佢暗示2
但唔係1

劉最仆街係屌完廣義‘本土派’係鬼，然後過幾年講番哂佢哋論述扮智者

利申：反對任何違法行為

細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，“細良，你youtube又出新片了！”他不回答，對櫃裏说，「開個youtube，播<<細看世情>>。」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又和無業漢世澤係度講埋堆戇鳩野！」細良睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污世澤清白……」「什麼清白？我前天親眼見世澤講美國佬揀中羅冠聰係因為佢識電競 係軍事人才 將來可以指揮無人機軍隊，我立即開post吊爆佢，吊着打。」細良便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，望住黃之鋒爭辯道，「無人機不是……高達！……羅冠聰係軍事人才！」接連便是難聽過粗口的話，什麼「世澤是德國戰線手足」，什麼「世澤不是無業是商人」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

聽人家背地裏談論，細良原來也讀過書，官至中央政策組全職顧問，但youtube被世澤附身，又不會驅魔；於是youtube愈來愈鳩，弄到被一起討厭了。幸好過往經歷不差，有死忠，出評論，刷一刷名氣。可惜他又有一樣壞習慣，便是和世澤一同出片。出不到幾天，便連人片和世澤個閪網，一齊貼上連登。如是幾次，回他post的人也沒有了。細良沒有法，便免不了偶然自己和正常人出評論，實行一啖沙糖一啖屎，希望捧起世澤。細良在我們店裏，品行卻比別人都好，就只是強行播細看世情；雖然間或沒有搶遙控，但有時將網址記在粉板上，但不出一月便從粉板上拭去了網址和頻道名字。

細良喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「細良，你當眞毀自己聲名捧世澤麼？」細良看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連蠢老鼠也撈來當嘉賓？」細良立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是他是bno專家類，一些不懂了。在這時候，衆人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

在這些時候，我可以附和着笑，掌櫃是決不責備的。而且掌櫃見了細良，也每每這樣問他，引人發笑。細良自己知道不能和他們談天，便只好向孩子說話。有一回對我說道，「你讀過書麼？」我略略點一點頭。他說，「讀過書，……我便考你一考。世澤的匿稱，怎樣寫的？」我想，和蠢老鼠開youtube的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。細良等了許久，很懇切的說道，「不能寫罷？……我教給你，記着！這些字應該記着。將來做掌櫃的時候，推薦其他人睇用。」我暗想我和掌櫃的等級還很遠呢，而且我們掌櫃也從不介紹他；又好笑，又不耐煩，嬾嬾的答他道，「誰要你教？」細良顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲着櫃臺，點頭說，「對呀對呀！……世澤的匿稱四樣寫法，你知道麼？」我愈不耐煩了，努着嘴走遠。細良剛用指甲蘸了酒，想在櫃上寫字，轉身便見我在粉板上留下「BNO蠢老鼠，評論太戇鳩，乳酪蛋糕，章魚嘴」，便又歎一口氣，顯出極惋惜的樣子。

成個台都係社會垃圾嚟

我是寨粉，我駁唔到了